芝士控必入！特級香濃風味芝士！

覺得好食既記住正評分享

Fat fat

正

睇曬個料理過程佢

......

食唔慣濃味芝士一開始係難接受啲

哇,我屌. 好撚正

撈飯一流

屌

自帶boost底，做乜刪走佢

著耐咗比較硬，要重新整過

咁大塊一定係用嚟放喺意粉面

Send比新假期啦

芝士呢排過咗氣

屌你老母

點做到

正唔正